有無人試過喉嚨痛到水都飲唔到

一飲水 個喉嚨好似就撕裂咁 勁痛 好似被電咁 之前睇過醫生話純粹喉嚨發炎 但會唔會其實係扁桃腺發炎

有
前日吞口水都要儲曬氣

上次痛到要食撲熱息痛先飲到水

晚上訓教前都食1粒先訓到

有無睇醫生？

幾耐好返？

沒
死撐

試過
原來喉嚨生左粒大飛滋

而家咪就係囉。。。。

死撐咗幾多日

咁你食野飲水一定係痛到仆街

巴打小心身體

我都試過
一開頭都以為係扁桃腺發炎
幾個醫生睇過都唔好
後尾比個睇開耳鼻喉嘅醫生睇話係鼻炎
成件事拖左成個月先醫番好

試過 不過痛到咁果兩三次都係扁桃腺發炎

係痛撚到眼水都標埋
唔飲又唔得 喉嚨乾得滯又痛
仆佢個街

撐到今日仲撐緊
有小小燒但要做project

鼻炎 巴打本身個鼻有無話唔舒服

巴打最後等佢自己好返?

痛咗3日

梗係睇醫生食抗生素啦
仲要瘋狂訓教
訓左就唔洗食野吞口水

食喉糖/龍角散

有，上次痛左兩日
第二日水都飲唔到去睇醫生
扁桃腺發炎

有
口腔炎嗰時
呼吸都痛到畀刀割咁

以前試過口腔潰瘍
24小時個口都有血味，痛到麻木左，照食照飲

agger 我都瞓多咗 btw你大約幾耐好返

有呀

好似仲嚴重過我

4,5日掛

食金桑子
試過痛到出唔到聲 水都飲唔到
含住金桑子先出到聲

有，喉嚨左右兩邊都有大痱滋，每次吞野都儲氣先

1個星期 因為病毒感染 食藥都冇用

試過有排熱氣得制
喉嚨生左一大群痱滋 本身都唔太痛 食左個橙之後唔知做乜 全部好似發炎咁
連講野 吞口水都痛
之後等左個零星期就好番
至此之後 喉嚨生野一定唔食橙

扁桃腺發炎更加要飲好撚多水
上年8月尾扁桃腺發炎之後喉嚨左邊生左粒飛滋
去到成十月中先完全好返曬
期間仲要係咁日日飲多好多水，同埋日夜用betadine浪口消毒

扁桃腺炎，食足個幾星期抗生素

唔好見好到7成就ok唔再睇醫生，一定要一口氣食到斷尾，返發有抗藥性你仲煩

試過生飛滋係喉嚨，跟住買左支野對住個位噴就好d

生飛滋都好d 至少唔係發炎咁嚴重 最多都係痛幾日

想問之前有扁桃腺發炎既巴打 病緊個陣會唔會仲有邊到唔舒服 我個肚好似成日搞下搞下咁

有.扁桃炎辛苦到死.

有 高燒到入廠 支氣管炎

係咪扁桃腺發炎?

更加要飲

主要係發燒同喉嚨勁痛
發到喉嚨"定"下面有膿
要抽膿,打消炎針

我有大約一年時間不停發炎
發到醫生叫我割咗佢

手足口個陣
成個口同喉嚨都飛滋
口水都唔想吞

上年手足口
口水痛到吞唔到 成個口去到喉嚨爛曬
放個杯係口下面由佢流出黎算

就係扁桃腺發炎
每次吞口水都要諗過先
食咗成個禮拜粥
如果唔係要生存都唔想食

飲凍/冰水反而可以
暖水/室溫水會即刻痛到仆街

試過流感 飲啖水好似俾刀𠝹咁

冇，就算係細個手足口病既時候都係照食野照飲野。完全冇問題

屌 咳左成個月都未好

本來唔痛
食野飲水會痛
醫生話可能係喉嚨損左